【英超】前曼聯領隊雲高爾：摩連奴踢法更沉悶

前曼聯領隊雲高爾表示，現時摩連奴帶領的曼聯，足球風格比他掌帥印時更加沉悶，他現時更喜歡看曼城的比賽。

雲高爾談到贏得英格蘭足總盃後被炒的感受，他表示與接任的摩連奴關係良好，但他不滿曼聯執行副總裁艾活禾特不肯開誠布公。

曼聯上周六於英超的曼市打吡戰中不敵曼城，雖續排次席，但落後榜首曼城的差距被拉開至11分。在2014年至2016年執教曼聯的雲高爾近日接受英國傳媒訪問，他認為曼城不但比曼聯強，踢出來的足球也更好看，「我喜歡看曼城的比賽多於曼聯的，你需要一套更有實力的陣容，而明顯地曼城的陣容更強。」

在雲高爾執教的兩個球季，他為曼聯贏過英格蘭足總盃。他的足球理念十分重視控球，但當時曼聯常常在中後場傳球，被球迷批評踢悶蛋足球。不過，雲高爾認為現在的曼聯踢法更沉悶，「如果你要我評價在曼聯的工作，我會說，在這種工作環境之下，我度過了最好的時光。我們當時的踢法是正確，但在英格蘭不受青睞。」

好撚串喎雲高爾

v92

識攻唔識入呢
入球少到仆街

無可能 我個陣睇十場真係8場訓著

10場有10場瞓著

前任獌領隊打今日獌領隊

獌狗諗住保邊個